分化分化，泛民架空民意就唔係分化？

唔理民意就開左會先，拒絕見初選勝出者
我地忍佢地就叫唔分化，咁佢地唔聽就唔係分化？
唔分化原來係指要就曬泛民
泛民過往污點班班，忍左佢地成場運動
依家佢地自己都唔撚出聲明講會入去反抗到底
而有人唔信服就叫我地玩分化？

同埋唔係總辭，係非法留任呀屌